\Csection{ОПРЕДЕЛЕНИЯ, ОБОЗНАЧЕНИЯ И СОКРАЩЕНИЯ}

В данном курсовом проекте применены термины с соответствующими определениями и сокращениями, установленные как нормативными документами, так и данными методических разработок.

Конструкторско-технологический образ --- посадочное место и корпус (вид сверху) компонента.

Посадочное место --- набор контактных площадок.

Слой --- это способ структурирования объектов чертежа, при котором они расположены на разных уровнях и визуально различаются при наложении друг на друга.

Трассировка --- распределение элементов на электрической плате.

Эквивалентность секций --- их электрическая взаимозаменяемость.

\begin{description}
	\item[ИМС] --- интегральная микросхема.
	\item[КП] --- контактная площадка.
	\item[ПП] --- печатная плата.
	\item[РЭС] --- радиоэлектронные средства.
	\item[САПР] --- система автоматизированного проектирования.
	\item[УГО] --- условное графическое обозначение.
	\item[ЭРЭ] --- электрорадиоэлемент.
\end{description}

\pagebreak
